【變態虐待】貪污警司弟涉虐下屬5年 逼剃眼眉跳脫衣舞留屈辱紋身

「反黑警司」吳偉漢因受賄57萬元，日前被判囚28個月。他在內地做生意的胞弟吳偉豪，亦被指控5年來嚴重虐待一名男下屬。《蘋果》訪問剛逃出生天的事主及多名人證，均指事主過着奴隸般生活，除遭吳拳打腳踢、威迫剃眼眉、更被迫跳脫衣舞，甚至要他在肚皮紋下「我以后不再吸烟」的屈辱紋身。事主相信吳與黑白兩道相熟，吳曾稱：「我阿哥仲有兩級升做處長（級）」，恐嚇若逃離就找人斬他手腳。確診患抑鬱的事主回想：「佢太多變態嘢，根本記唔晒，已經係（當時）生活一部分。」吳偉豪否認虐待，只承認曾為女同事出頭「冚佢幾巴」。

現年49歲的吳偉豪除了在內地經商，近年在中環鴨巴甸街開設畫廊。據知他已離婚，有兩名分別9和14歲子女。吳有5兄弟姐妹，他是四弟，大哥吳偉漢是港島總區刑事總部警司，但因收受賄向兩夜場經營者通風報信，日前被判入獄。

據吳偉豪網上自我簡介，1993年在加拿大拉薩爾設計學院畢業後，曾任職室內設計師，亦在藝術方面發展，他否認虐待指控。（詳見另稿）

散盡父母遺產 投靠警司胞弟
淪為「奴隸」的47歲港人Dennis逃脫後，已向本港警方及內地公安報案指被虐待及恐嚇，並向《蘋果》講述多年來非人生活。他年幼家境富裕，惟中學時父母先後患癌離世，在港沒親戚的他1990年獲逾10萬元遺產，中七畢業後曾打工，但常到內地夜總會「玩女」，後來索性搬到羅湖開時裝店。

惟因經營不善蝕錢，他轉做採購及銷售，生活仍捉襟見肘。2008年，他透過朋友認識在東莞常平做樹脂板生意的吳偉豪，3年後吳找他當銷售員，當時他已沒積蓄，老婆又跟他離婚，「嗰時冇路行，叫有地方住，有嘢食。」於是投靠吳，搬到他在新天美地花園的寓所同住，每月分紅近萬元人民幣。

慢慢變臉 「一發現食煙就搞我」
最初兩年相安無事，後來吳慢慢變臉，常指罵及呼喝他，「開始對我變態，得閒就狂x我，（材料）顏色出現小問題，就一巴一巴摑埋嚟，開始好x暴力，廠入面全部人睇到。」Dennis憶述。

他由分紅變為每月只得3,500元工資，吳一言不合就打他，「公司有舊木材發霉，話我打理得唔好，扣我人工」，吳的私家車自動按鈕壞了，甚至公司養的魚死了，也要罰扣他7千元工資，「佢長期屈我錢，唔俾人工我。」

吳的前生意伙伴鍾先生亦指，Dennis當時無佣金收入，常因小事被吳罰錢或拳打腳踢，例如在廠房吹口哨，甚至吳跟女友分手，亦指女友前一日見過Dennis，不清楚Dennis跟她說過什麼而要罰他，他曾被打致「即場隻眼黑晒」。鍾曾幫忙求情，但吳指Dennis為人有問題，扣工資是幫他儲錢養老

Dennis說吳命令他每日早午晚三次甚至凌晨，都要幫他按摩半至1小時。鍾亦說見過Dennis在辦公室替只穿內褲的吳按摩，一度以為二人是同性情侶，Dennis才一直被虐仍跟着吳。Dennis又遭吳禁止吸煙，「一發現食煙就搞我」，有次吳聞到他有煙味即掌摑他，更強逼他在肚皮紋下「我以后不再吸烟」紋身，Dennis邊說邊拉起上衣展示紋身，無奈地反問：「正常人會唔會紋吖。」

被逼跳脫衣舞 剃頭髮眼眉
Dennis不時在廠房被逼下跪，吳以玩弄他為樂，有次命令他跳艷舞，「仲要表現到被人x屎忽個樣，拍晒（片）㗎，又間歇拍我裸照，周圍俾佢朋友（睇）。」他多番遭鐵棍或藤條毆打，吳又曾指使同事阿Ken「叫我好似隻狗，鎖住我喺工廠，但同事做唔落手」，才避過一劫，內地同事見到都不敢出聲。

吳曾叫阿Ken拍攝虐打過程，根據《蘋果》所得片段，Dennis被喝罵後遭吳一拳撃向左臉頰，神情呆滯的他不敢反抗。吳擔心Dennis把其暴行宣揚，一直不准他單獨離開常平，又派同事監視他，令他求助無門。

兄差兩級做署長 求離開遭恐嚇
記者多次詢問Dennis為何不離開或求助，他指幾乎身無分文，「唔敢呀嗰時！」因吳在中港兩地黑白兩道都有朋友，「佢話阿哥仲有兩級就升處長（級），之前介紹咗好多國內嘅官同公安俾佢識，又話同上海仔（黑幫猛人）條線好熟，恐嚇斬我手腳。」故他不敢在中港兩地報警。他曾向鍾求救，但當場被毆。

兩個都好撚痴線

個老闆應該同虐待印傭個八婆同一類人，d仔女又邪惡

火機燒手至滿意才放人
吳後來派司機接他回家，問他：「仲敢唔敢走呀？」Dennis當時真心想：「寧願有個地方住，因為流落真係好慘、好肚餓、好凍，時間過得好慢，被你（吳）打都係兩分鐘啫。」其後Dennis繼續被虐打，去年中他受不了，在家中向吳下跪要求離開，「佢叫我用火機燒自己隻手，燒到佢滿意為止。我真係喊到飛哩啡呢，我諗住如果做到，可以脫苦海，搏一搏吖。」

鍾亦見過Dennis的燒手片段，形容當時「佢喊囉，問可以停手未，話『我頂唔順喇』……睇咗幾秒已經覺得，痴x線㗎。」最終燒了3分鐘吳仍不滿意，也沒放人，「佢覺得我係佢手上嘅玩具，走唔出佢手指罅，佢係五指山，我係孫悟空。」

「坐監都冇被佢虐待咁慘」
今年初，吳的數名港人生意伙伴看不過眼，透過微信私下聯絡Dennis，向他稱吳的勢力非如此強大，其警司兄長亦已被捕。經數月說服，又找機會約他秘密會面，Dennis終趁吳於8月到台灣旅行時逃到深圳。

黑警世家不意外

有牌爛仔

以為《吸血大耳窿》入邊個鼓舞羅係吹水，原來現實真係有咁癡線嘅人

仲有出中文版

仲以為條友好靚仔
Sm個肥柒

死變態佬好撚嘔心 果然係黑警世家
快撚d入冊畀人屌屎忽

好撚重口味

Lm

一家兩個人渣

屌 完全似係男奴調教

好撚變態

痴撚線

起底組

真係人神共憤

呢啲人冇晒同理心

呢啲真係禍要及家人

CLS
不過條友唔識偷偷拍片???

他年幼家境富裕，在港沒親戚的他1990年獲逾10萬元遺產

家境富裕 得10萬?

鼓舞羅嗰支線完咗好耐，中文版去到高田後生時個故仔就停咗

冇人想知

1. "年幼"家境富裕，惟"中學時"父母先後患癌離世
父母應該用咗一大筆去醫病

2. 90年 兩千蚊一呎 當佢買個300呎自住都只係60萬, 咁你覺得嗰陣嘅10萬仲算唔算"少"

補充一下,
大家樂大快活美心麥記個時一餐十鬆啲蚊
工廠工人3千蚊月薪

LaSalle College

依條友應該本身都輕度弱智
俾人玩咁耐都唔識反抗
港豬嘅典範

兩兄弟都垃撚圾，唔駛問一定全家都係人渣

垃圾仆街唔死都無用
推到佢變過街老鼠

咁你點解要食煙先

我愛蔡楓華

啊sir貪污唔洗你教

成家都變態

怎樣的基因造成怎樣的家庭

世界級 一門兩傑

虐撚待完人地 都要幫自己戴光環 話自己正義

我覺得全家都要拉晒入去
比懲教手足調教下

點解冇人覺得奇怪，每月得3500蚊都肯留係度比佢撚狗，點解唔返香港是但搵份都好過呢份

哩啲樣真係唔荒好人

唔知點解腦裡面即刻諗起佢

仆街有樣睇

以為張彥博d白淨靚仔

佢兩兄弟嘅老豆老母真係死咗都要畀人摷返出嚟binc
教到兩個仔咁撚垃圾

全部都係千王之王2000劇情

送埋入去坐監啦

肯定講啲唔講啲
關係唔止咁簡單 分分鐘係性奴

幫推

成家都係垃圾
起對仔女底出嚟欺凌下就啱

真正臭坑出臭草
成個家族都垃撚圾

呢種咁既黑警賤渣家族
希望你全家生癌，女既做雞醫癌
祖宗係地獄受苦，生生世世輪迴做支那人

痴線
坐監都冇咁慘

大家有冇發覺有錢人家一個仔做生意一個仔做警司？

條仆街咁鐘意撚狗，入冊俾人當玩具咁玩，屌翻佢個屎忽轉頭

應該2個都唔係咩好人
一個冇錢又負債累累走頭無頭
撞岩另一個睇到佢弱點既人

我覺得唔係咁簡單

啲暴力狂入晒警犬

阿榮？

煙鏟抵死啦，人地幫佢戒煙咋 連登仔唔係最憎人食煙架咩

額高就唔好剪油頭啦

個紋身好正

殘體紋身
果然好撚屈辱

我以后不再吸烟 vs 生死由命富貴由天

邊個紋身霸氣啲?

呢個仆街就係因為人地無屋企人
當人係狗
唔係因為成日佢個黑警阿哥，受害人一早走啦

沒有最變態，只有更變態

再推個仆街

sm個肥佬咁重口味...

黑警成家都係變態
做得黑警真係冇個好人

應該拉左佢地老豆老母打靶先

根本成家都有問題

淨係識搬個阿哥出黎恐嚇人地
dklm

搞到我去睇多次個漫畫

兩兄弟幾似樣

有無可能
馬鞍山居屋都要廿萬啦